翼翼一星期泰國曼谷之旅 多圖啊

今日岩岩通宵機太攰食左好少野

5日?
可唔可以打個行程睇下

巴定絲

thanks.

好攰喎

絲

下兩個星期都去五日

T21 foodcourt?
咩酒店

chill翼

人妖，做完變性手術未？

VIE Hotel Bangkok, MGallery by Sofitel

翼翼男朋友好似幾正

間酒店真係勁chill

唔做男人

你岩?比你

之前都係呢間
早餐好食

個pad thai發生咩事
唔合格wo

翼翼好衰著情侶衫

唔知起唔起到身食

撩左好多野先記得影

你又知😏

幻想緊翼翼夜晚同男朋友同床

比男朋友㩒住

試哂唔同花式